(極重要) 美國唔贊同成立臨時政府

美國議員幫香港一直用既口吻都係一國兩制,, 港人高度自治,,社會人權等既字眼,,
成立臨時政府=真港獨
Idea 係好,,但真係時機未到
第一,我地冇軍隊,,一成立就俾中共港共出師有名 (外國再冇藉口幫)
第二,冇外國支持,,如上文 美英一直係講緊"一國兩制,, 港人高度自治"
第三,眾商家支持(香港最有錢個堆) 冇咁上下資金 你叫點營運,, 萬一港共真係黎真制裁有關所有人
全部乞食?

連一直近貼香港 幫香港人幫到出面既solomon Yue 都叫停

一子錯 滿盤皆落索呀各位手足...
一陣連美國都唔幫我地既時候,香港到時真係變新彊

臨時政府唔係臨時國家喎

推

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

因為我地係爭取緊港人治港 高度自治 要真民主 人地先咁支持我地
如果我地係搞新政府獨立 美國根本冇藉口支持我地 似係美國出口術叫我地唔好再講

無分別，唔好學港共玩語言偽術

有分別咩
如果美國支持的話我都覺得冇問題..
但最重要既外國支持(美英)都冇...
所以可行性係好低

樓豬五毛狗又分化

分auntie呀
你覺得冇美英支持 你覺臨時政府頂到幾耐?
成立完冇耐就俾人分解 有意思?
諗野長遠D ok?

push

講好核彈都唔割，宣言同核彈差幾遠呀？咁快就割？

五毛死全家

膠都廢事俾

五毛食屎啦，又唔撚係做前線，又係度開post搞分化

幫推

推 好重要 唔可以無左美國支持

你確定你知自己講緊乜野？？

跟美國佬先

點解香港人一係痴中國一係靠美國

搞左咁耐竟然1個美國人講一句就停手

靠自己啦好唔好

洗咩理佢 我地繼續J

冇大國支持 真係要收番埋先

其實呢個宣言應該都講左好耐吧⋯⋯
不過宜家講仲言之尚早
但用黎嚇下政權都還好

冇人要割昨日讀、寫宣言嘅手足
但人地出到聲嘅話，求求大家真係唔好提住
一齊冷處理到至少法案過先，或者地下搞而唔好明面
唔該，美帝支持真係大殺器嚟

利申：獨立派，直到見到呢條twitter前仲支持臨時政府

啱，幫手推出去

「發現新大陸」煙魔法、本地制裁名單、臨時政府整合

講獨立係國際社會上一定冇人理

幾年前加泰有自己政府有自己議會要獨立都唔成功

push 我地需要美國同國際幫手啊

要外國支持 要小心

凸你冇撚睇美帝d野，人地只將雙普選放左係首位，即係對拒地黎講界線及首要是有雙普選，獨咩野呢！

立即停止所有臨時政府同港獨活動
美國Solomon 同陳雲已經開晒聲
臨時政府係步壞棋，送子彈畀中共，阻礙美國立人權民主法案，令國際好難再出手幫香港
推港人入深淵

無錯 但懇請各位手足冷靜先 大家想要咩 大家都知

喺呢個stage 未係兩黨會支持香港臨時政府/獨立ge時候
所以soloman比左個下台階我地先

Now is Not the Best Timing!!

想溝女屌閪,都唔會一開口就講我想同你扑野掛,係講我好鍾意你
得到條女 自然有機會屌閪
得到自治 等岩有機會先獨立

宜家呢個tage全力focus #AntiEmergencyLaw #AntiERO

同埋繼續等外國措施實行 美國Human rights act已經喺agenda，英國議會都吹緊風向

懇請各位手足冷靜先 大家想要咩 大家都知

但喺呢個stage 未係兩黨會支持香港臨時政府/獨立ge時候
所以soloman比左個下台階我地先

Now is Not the Best Timing!!

想溝女屌閪,都唔會一開口就講我想同你扑野掛,係講我好鍾意你
得到條女 自然有機會屌閪
得到自治 等岩有機會先獨立

宜家呢個tage全力focus #AntiEmergencyLaw #AntiERO

同埋繼續等外國措施實行 美國Human rights act已經喺agenda，英國議會都吹緊風向

咪自我感覺良好詭辯

冇國際支持死得

懇請各位手足冷靜先 大家想要咩 大家都知

但無國際睇住 香港一早中共被ko
無國際支持 香港人無可能贏到

喺呢個stage 未係兩黨會支持香港臨時政府/獨立ge時候
所以soloman比左個下台階我地先

Now is Not the Best Timing!!

想溝女屌閪,都唔會一開口就講我想同你扑野掛,係講我好鍾意你
得到條女 自然有機會屌閪
得到自治 等岩有機會先獨立

宜家呢個tage全力focus #AntiEmergencyLaw #AntiERO

同埋繼續等外國措施實行 美國Human rights act已經喺agenda，英國議會都吹緊風向

push

[極重要]和理非,You don't know Your true power

幾值得參考，可以入去睇睇

地理 政治背景問題,,
由放棄獨立回歸一刻起...
香港就萬劫不復
係獨立行政區但冇軍隊軍權
地理上最近大陸 隨時可被派兵制裁
國際間利益行頭...

你要revolution
首先要錢 要軍隊
之後要外國支援補給施壓制裁
我地全部都冇

我地一開始簽既聯合聲明 鎖死左一國兩制 高度自治
依個就係外國人眼中既香港

香港人冇錯要靠自己帶頭反坑
但同時外國支援係缺一不可
今次連大佬美國都say no..
你硬搞冇左個靠山..
中共就贏了

先自治將自權拎番先

咁咪各有各做，一邊繼續向國際呼救施壓，另一邊比時間臨時政府慢慢發展。冇衝突㗎冇必要而家就割蓆，咩方法都要試下㗎啦，當初都冇人估到舉美國旗有咁大影響，而家香港就係要靠不斷試。

1而家呢個政府高調違反基本法所賦予港人既權利
2臨時政府唔一定等於獨立
3臨時政府可以堅定不移擁護基本法
4人地唔講一國兩制 唔通要講驅逐共黨 時代革命？

應該係咁做